[NBA] 灰熊抽波討論區

有冇熊撚？
J 緊pick 邊個
doncic

J

自從上場熊贏左金塊就迷上左熊
有咩要注意

BAMBA 有THABEET影子

希望熊pick young

想問灰熊hof有邊個

pass吧 唔好害人

反刺

個career似佢就仆街

Hawks其實都唔錯

真
Let's go hawks!

我比較想知有邊幾隊下年大機會pick到Zion Williamson

咪撚害人啦仆街

賤種隊人人得而誅之

點c兄

下年既野下年傾啦

傾埋都得啦

真…一陣間又waive人…

G持

又Conley又Young
又Gasol又Parson

nyk!

靜啦

留2返呢個認真討論post 黎

收皮啦我陽#1

揀ayton

2018個draft其實已經唔錯
不過2019個draft 真係好正 分分鐘係03梯之後既新黃金一代

On9 post

師兄係咪正是本人?

就係認真post先叫你躝咪再迷呀

認錯人

fireman

u都唔好害人了 kuz

嗚呀

起碼喺外國開心打緊波
唔係傷到連波都打唔到

2019美國佬公認弱喎CHING

我真係唔想知呀

asg

做咩今日咁多球隊開始有自己post
大post可以摺鳥

7 負皮，咩事？

有冇自己post 都要摺啦

希望樓豬好好反省

希望你都係

lee都比你害 唔好害doncic啦…

比獨ok?

lee 正氣...

下年再接再厲

獨迷走入熊區係乜事

共享抽波既快感 互相幫助牙

我既直覺話我知佢地一定唔至咁少 睇埋下年先知 有唔少都係臨畢業大爆發

樓主是弱智

駁唔到

賣唔賣白熊？

真

好似好內無見過樓豬同時間布

no

佢地兩個結左婚就好少上水了

樓主是狗

由95年開始，灰熊就冇抽no 1 pick 嘅運氣，連續三年pick 2 (Steve Francis, mike bibby, S Swift) 就知管理層眼光麻麻

Pau 都係Rahim trade 返來，Marc 又係用Pau + pick lucky換返黎，真正灰熊產品得Conley，但佢頭幾年真麻麻

果陣係咁俾人屌進步慢
2011 續果份約我仲屌佢續得貴

Conley本來以為係痴ODEN先上到咁高, 點知佢先係NBA打咁耐, 仲拎埋MAX

佢好彩係俾灰熊pick

Pick me up

仆街 熊區都見到Oden

18，19年都係細年

18都仲有ayton 撐下

想要doncic 多d

當年一簽個下係史上最大合約

一定會比人講貴架喇

2011 果份應該係5年40m only

Oh

以為講呢家呢份

記得嗰年灰熊係聯盟最差，但竟然抽唔到Top3, 連Al Hoford 都揀唔到

如果揀到KD就...

所以其實Conley 呢個選擇係被迫

pick doncic waive樓主

灰熊要抽到前四pick先確保揀到啱用既人

排名分先
1.Doncic
2.Ayton
3.Bagley
4.MPJ

我獨

bagley

支持

Bagley有啲似機動版黑熊
係籃底搵空位既觸覺幾好
又同樣係左手
同gasol一攻一守應該幾夾
不過duke個戰術令佢作用單一化
其他缺點收埋得好好
依個係最大隱憂

個GM咁撚癈 抽咩pick都冇分別啦

希望灰熊俾銀仔罰pick

小牛fans 傾唔傾得

隊垃圾坦啲唔坦啲
好撚戇尻

yes 好撚驚連bamba都pick唔到 之後打咩直一定要輸 如果呢場贏成季=垃圾

做野專心d ok?

bo9安靜一點上班吧

垃圾樓主

一攻一守呢個概念我覺得係幾fail 下

Conley 守 Trae Young 攻
嗚呀

吹羊正呀

dllm ar

trae young都唔要

．．．．

簽LBJ咪得 抽乜鳩

永績柏神OK?

樓豬一日覆得一次典討論

努力上班

上場復出勁撚到！

“Obviously, there were high expectations coming here and I haven’t come close to meeting them. But in my head, it’s all health. I know if I’m healthy, I can play with the best of them.” - Chandler Parsons

你條傻鳩一日覆一次典討論？

賣白熊啦

蜂都炒u 有冇尊嚴

炒成61分

食屎啦 戲都唔演 罰pick 啦

銀仔賜十win比灰熊振軍心啦

廢都冇計

坦到咁出面 g持銀仔懲罰熊了

十卜

好嘔心

垃圾隊
垃圾post
垃圾樓豬

未完季就諗定抽波
樓豬居心叵測

熊仔二連勝
樓主好波！

熊仔加油

大腸又贏

...

我地牛仔然左國王

樓豬燈到

g持樓豬

MarShon Brooks plans to sign a multi-year contract with the Memphis Grizzlies, a league source told The Athletic. Brooks, a former first-round pick, has averaged 23.3 points on 57 percent shooting overall and 65 percent from 3-point range in three games for Memphis.

簽左兩年

樓主比狗屌！

講得好!!!!!

帶灰熊連勝完季吧

時間布係狗！

燈撚到…

咁樣都好既 廢時你到時又鳴呀 之後又整傷人

樓主呢 我想一齊討論下

希望樓豬振作

好！！！

想哭

ho ball